覺唔覺想移民迫BNO 人申請特區護照cap水係最後啲吶喊

算啦 呃埋你最後一次錢

身份證就出到境
唔駛特區護照